美股認真討論區 DCCXXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (10月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

LM

邊個唔認真討論邊個就係鬼

依個咩黎

世界線探測器

小圈子

你係鬼

Nixie

回再巴

medical sector

我放棄咗

sdgr ilmn 奶咗之後。

除咗isrg 大跌會入

其他不了。

宜家重注U

小注。
PINS

NET

短炒重注精選tsm sq msft tsla 退可守 進（反彈快）simple is the best

短炒tsm

sq 股價表現已經話比大家知幾有幾掂

2020-09-29 今熔
美股下挫，道指曾暴跌1548點，收報26036點；標指收報3003點，跌348點；納指收報9982點，跌1135點，破有史以來單日跌幅記錄。

太睇少tsm破位升個威力。

4pm-8am只准鳩叫
8am-4am只准Gel頭

GH點睇 欲破而不破

邊隻叫巨硬

無咗風火輪既

長倉得U PINS NET?

長實d fd

真係有計過

唔識睇。

其實我自己個list好夠炒。

我宗旨 係炒唔到可以守。

msft 都係同tsm fd底。 又係升一浸磨一排嫁。

但一浸可以升好多

睇黎你係mm 派，我覺得u overextend 會pull back ，唔建議重倉

我想加倉

U PINs Net prnt arkk arkw fvrr chgg

往後短炒。

除非 大調得勁sq 就入長倉

唔係就短炒

風火輪always tells the truth

U 做game將多元設計簡單化 比設計師使用。

即係好似youtube ig 個類。

youtube 比想做媒體的獨立人士容易入行，ig 比d 人想分享自己或宣傳生意入行。

只會越黎越多人用。

我都係做咗weekly sp 點知又再升

放幾年先

okayput 爆佢

盤前清倉

有冇生成器

屌你係度嚇人

有位減埋tsm 就舒服哂

U 等佢解禁再睇下點尋晚100走哂

解禁日想再入貨。

我做咗海量SP

酒呀！

海量

只能講整game 最好嘅時刻過咗
五年前投其整隻game 都R到幾球fund
而家唔得啦

msft tsm 呢批其實應該係基本面無變，大跌市先入。

我睇到石仔果個cycle , 我見到係咁嘅cycle

石仔》石文彪 》石仔 》石文彪》石仔..............

近排上市好多正野
今晚仲有隻，不過我好少玩IPO

咁仲會有 就好似youtube 咁。

都係會繼續go go go

Pins同fvrr想點，升咁多

Pltr Asan點睇

明白

一早講咗唔再取笑佢啦

Asan 垃圾黎

當work 處理

d 新股我自己反而習慣會等幾個月至半年有多先再睇入唔入

呢樣真。

做SP 2月 ， 95

成本變成75 。

除非解禁日落返去 80 樓下先入正股。

唔係暫時夠皮

係 錯過左VR AR MR 既年代

netflix有套爆機年代
而家有少少似D 街機亂出既period(而家手機驚/indie game係咁出)

但我相信只要有一隻好似當年PUBG 帶起到新一浪遊戲模式既時候
或者好似DOOM係PC革命性咁run到既時候又可以蓬勃返

希望有生之年會見到類SAO既出現
neuralink如果真係實踐到係人類+VR真係進入新世代

RR 有冇錯過？

anw 都唔係投資建議
我買左U純粹睇好佢商業模式改變就可以有profit
加遊戲市場暫時都唔會息微
game engine 仲有好多隻
只係暫時屬佢+UE 最大
投資住我覺得OK

RR?

吹大左

係。

近呢一年出街好多中年男女都好鍾意用電話睇書
以前都唔覺香港人咁鍾意睇書

好撚多人睇大陸網路小說
作為書蟲既我見到都覺得反感

你少去圖書館咋話

差你落埋船就會爆升

冇AAPL份

怕支那人無錢買新iphone

同埋真係接近冇大game係用unity 做engine

又話想走

我睇手機game 市。

呢個價我夠貨 快升就減下d 縮到無咩premium嘅SP

Real racing

其實我真係好期待可以SAO既出現，作為打RPG online game大既人黎講

倫理限制解除設定

Black mirror, best fd hehe

其實我幾鐘意而家indie春秋戰國咁，先多野玩
全部倒模咁冇野好玩

期暴插

轉燈

酒呀

準備 龍
準備 窮

我都好支持idle

飛巴話夠貨，可以跌喇

今溶

跌囉

滅世預定

大game 姐係大廠 studio 幾百人自然有唔同既考慮

呢兩日走唔少C朗倉

冇大廠用u佢點賺錢
佢price plan計人頭同revenue

83 蚊U 唔買， 76 又唔買。
連連登 100 去追

我計成本83 用黎儲

契媽 7x 蚊成本。

無研究過賽車GAME sor

但我當2015年HTC VIVE 話推出果年先開始炒熱
早幾年多好多prototype gmod skyrim 都有vr mod 果陣叫有話題性但未叫開始好多人留意
去到而家開始冷卻返 i.e. equipment order 增長放緩左
game count 再無以前咁爆發性上升

聽日解禁可能150呢

股災

唔理了

解禁去返70 ，有貨好走

85

我鳩up出黎搞下笑姐唔洗認真 你講個堆都乜乜R

美期失禁

你都係鬼

PK 打柒你
如果你知我係邊個 你一定唔夠膽玩我

走左9成

78

走哂佢啦， 無錢途

小餐肉知己
俾你紋我個名係條撚度

連登話唔值錢要走

琴晚呃哂所有人上船 插得

係 我都幾鍾意indie
可惜而家見到真係好玩/革命性既又唔係幾多
among us 都其實好多隻類近
唔知點解突圍而出左

計tsm fair price 59 , 連登話U 前景暗淡。

插爆佢

動議置頂小餐肉走數直到佢紋J為止

Drop to zero

反對動議

每次個市跌到high high 做張近價monthly PiNS 同 Net sp

投票決定

光巴， 酒呀 記得做埋put 等發達

我係鬼殺隊，我叫炭字狼

好似最近既持倉都無QQQ成份股 話知QQQ爆炸

以後要謹言傎行

dllm 再跌我針嫁喇

讚成

賭仔好鐘意 將所有股同大市一齊睇

熔熔哈

英磅你快d 落到9.5 想換哂佢唔再諗

贊成

ZM唔 識睇

不過佢真係好L方便

P巴又贏

有冷氣

龍龍哈

你以為倒核廢料不用付出代價嗎?.jpg

話時話，有條on9五毛俾我狙擊到要發爛渣

SQ可唔可以落返140樓下

佢有10張1023 aapl 90 put

想買reading books

太遲了

連登之前重推WORK

上車一試就奶

買咁遠真賭仔

求溶5%比我走sqqq，再反升10%

等（N年後）拆股

我玩左廿幾年美股
我可以好肯定同你講
Tsla今晚盤前升=盤中跌
盤前跌=盤中再跌

所以見字既cd rom
有得酒好酒啦
我就酒仙

識玩了

又熔

有時邊有得等tsla 咪完結果。
個市大跌，佢拆棚，大家以為泡沫散水就唔入。到睇定d 咪350 升到宜家分柝咗420

酒唔切？
今晚盤前不問價酒啦

要錢唔要貨呀呀呀呀
蝕住酒都咁話

用公司電腦睇股價俾腦細見到如何部署

契媽都掃唔少U 但連登睇淡

介紹佢入5

升唔穿阻力
GG 了

問佢有無買開tsla 介紹比佢

仲買港股 = 抵死

會唔會儲緊力 7點黎個終極一彈

9988 fat fat

同佢講 幫佢計劃緊公司上市

佢鬼識咩

佢公司已經上司中

鎔

台灣傻散點樣

佢屌妳 妳就話今日介紹比你係益你。

你唔買十年後睇邊個先係真boss

del app

一開 不問價走。死貓彈 隨時插得仲勁

無買港股睇下啲舊經濟美股咋

龍友認真追悔區

未開市都睇股價

上次低位320
今次會唔會220

無力了 玩完

9988 係螞蟻上市前hold住 真係太麻都識玩。

free money

神奇數字420

玩完啦 molamola

做功課啊

點同，連登睇五分鐘後股價，契媽睇五年後

本身已經係

,連登高手黎

咩事

日日panic sell

tsm 59 ,了 入貨啦石仔

想問unity 幾時到解禁日？

今晚AAPL同TSLA升幾多

30

跌25%

期熔仲想aapl升石仔又搭沉船

120見 豬曬了

好彩琴日走左少少貨

Sq又熊一

走呀

同老細傾下投資
老細讚你叻女
出年有職升

走牙

先聲奪人屌柒佢先
「你知唔知我秒秒幾百萬上落
返你個位做野啦仲一碌木咁企係到望望望」

又鎔 原來死貓彈

喵巴坐定定就係最好既選擇

插到

又熔?

你入咗貨就出事

又趺乜野呀?

咁話諗住入番幾百手做股東
佢即刻唔敢出聲

明明就返到家鄉，點解

龍友gel 咗一日又要收皮了

好慘呀

我入左市

我停曬手做淡
P巴仲沽落去
真賭徙

仆街

石仔變左熊市指標

都未debate就插定

Price in中風

真

今鋪要酒

插定 係定律嚟

bull trap

熔

其實有好幾隻做SP 大調時跌太多止蝕咗 點知兩三日返哂上黎

真豬都無咁真

點解次次村長入場都係摸頂

高位開sp低位開sc

上次514入aapl即跌

今次唔知又要發癲幾耐

有冇人老強用安聯, dklm 公司用依間垃圾, 冇野好揀, 買條撚

安聯香港基金
安聯大中華基金
安聯亞洲基金
安聯東方太平洋基金
安聯增長基金
安聯均衡基金
安聯穩定增長基金
安聯穩定資本基金
安聯靈活均衡基金
安聯人民幣貨幣市場基金
安聯強積金保守基金
安聯強積金65歲後基金(沒有自動降低投資風險特性)
安聯強積金核心累積基金(沒有自動降低投資風險特性)
預設投資策略

nkla 跌25%個日開sp
第二日跌多20%個時止左

你幾時變咗做燈㗎?

佢都係想賺餐麥記姐，不如我地請佢食啦叫佢唔好再入

今期西囝全家又唔得閒

tsla 416
free fall走牙

唔怕了 𥄫到原來腦細頂有睇

wtf nkla開SP

都有

星期四轉哂保守mpf 去美股及北美。

希望再升

早一日long put nkla贏左幾百蚊心雄

港股定美股先

easy come easy go

屌，又熔

一定接到成身飛刀

你原名係日日都升？

嗯 唔錯幾平穩

今晚china joe收皮，tesla光伏直接熔斷

應該係港

我joe必勝 等睇大家落地獄

今晚香港時間幾點睇我登表演？

Molamola
真係220 tsla

唔止啦，成個小西派嘅全家都會俾佢怒屌

想問下Google Sheet問題

如果我想拿200天最高價 係咪要打
GOOGLEFINANCE("NASDAQ:GOOG","price",TODAY()-200,TODAY())
再自己打CODE搵個MAX出來

同埋Google Sheet 唔提供Payout Ratio Dividend Yield等資料
有無方法可以係第三方拿資料 再係Google Sheet自動更新 謝謝

240幫你收曬佢 有幾多

我諗住搵個魚柳包食下架咋

apple 113 panic sell不？

宜家連腸仔包都食唔到

仆街，酒牙

好在尋晚冇買過嘢

你入咗邊隻呀

咁你今次會唔會又好快止蝕

一齊眾籌成年比石仔

陣間買定啲SQQQ先

抄佢名

我地依度一人俾一鎂佢都夠養佢成條非洲村一年啦

俾個number 你老細

spi炒書包

納指伴隨我的名字

係咪又想上演升一日跌三日嘅戲碼

SUNW都唔錯

往死裡跌

用RStudio啦

有無人有cap到佢屌小西嘅message

今晚繼續唔睇市 打機過
反正都無錢加倉

上上次tsla330 有電池日炒返起
上次350 有媽咪麵
今次無曬利好 真係200見

NKLA 今日肯free fall 未
等左你好耐

絲打會唔會考車牌 我好擔心

tsla 200見好無

我做咗covered call 快跌啦

Call c 有錢人

點解個個都話tsla 會jump 有bad news

幫你推到有

石巴點解變到咁慘

美股認真討論區 DCXXI

同場加映
美股認真討論區 DCXXXVII

我記得佢話咩「有個閪佬叫我sh」

係「小閪佬」

你次次都摸頂入
五線譜指示你架？

有無人覺得美股好玩

硬碰硬有效？庫克讓步，暫免 30% 蘋果稅 3 個月

我屌你老母

係
快啲走

SH

你一早同我約定左wo
坐到中秋 坐到聖誕 坐到新年 跟住不停loop

弱者唔欺凌唔通要嚟尊重同學習？

好難玩

有冇睇內文

咁好玩

1個仙都不能少

想睇你屌五線譜牙
快啲屌啦

日線大圓底唔買等幾時買

關愛石仔

原來你有份笑
我諗左下年學車！
到時屈晒你哋機

憑你依個分享 值得建倉

唔喺呱 唔多信

有無同場加映紋J comment

轉身快過c朗

感覺老母今晚又會離家出走

終於有得睇原文

從來無發生過
不存在

starlink話之後分拆上市

香港人用Pinterest最大用途就係抄圖抄design
尤其個班”interior designer”

今日好走啦

馬路炸彈

清倉石呢條撚樣
一定要每一日都大大力指住佢個M字額嚟屌

你又知佢m額？

到底你同佢有咩過節 好大怨氣

我有圖

你條J都不存在啦

個倉會唔會分得太細

po圖

依個好複雜 要研究下 感覺要寫好多CODE

又串

廿幾萬依家蝕二萬

> library("quantmod")
> # 取得股票 GOOG
> getSymbols("GOOG")
> chartSeries(GOOG["2020-01-01::2020-09-29",], theme = "white")

佢係揸住tsla既熊皮牛

原來可以0.x咁入架咩

講起學車三月fail左 跟住就一路廢肺到依家抽唔到快期

有職業兒子當然有女兒

巴打好正

有牌

你學玩具車ok?，我唔想入廠

石仔deserves more

Ching ho ball

熔了，三叔又贏

3舊水可以買架細牛玩下先

契媽換緊衫, 仲有三分鐘就出門口

SCM ( Stones’ cents matter)

你哋仲要同區

Hkd 自己錢

你唔係應該出來定軍心咩

應承我4點清倉ok?

割韮?

今晚熔斷

有無巴打有留意pltr

琴日仲揸得慢過我

$10先考慮 已經無位入了

慢慢揸有咩問題
好似你地揸到咁快就好咩

U monster

好 多謝喵c 介紹

業界分析

又話今次tsla $420係鑽石地核底嘅

典解要迫害牙彪

Fk u elon musk

慢得濟嘅話，我驚你俾人地屌

香港地揸車好趕咁

到番105啲時間值都輸死佢唔低過100佢都應該番唔到本

禾矛牙

唔係未上咩

又笑石仔

邊個老母

未 佢玩direct
唔知會咩價

改左名

豁出去漫遊

Bobobobobo

升返無事啦

典解典解大家刀誤會禾

那有 tsla no bottom

無啦無啦

請尊重石師兄謝謝

不了

石仔暴力對抗麵麵
今朝入市晏晝就熔

有冇d後悔冇同男朋友食豪d
飛遠d個旅行

香港司機好惡㗎絲打

班狗亂抄牌㗎

睇嚟個市大選前都冇乜方向

dt要搵索巴開解下

小心甩尾呀！

亂抄牌應該唔係講車？

泥搞錯了禾好磚重佢

坐小巴成日聽到人哋老母

果個係狗公抄牌啫

ha 睇黎今晚開盤放心再short call TESLA

成日都small 人地

又跌

好慘無左1%

小閪俾個期我
下個禮拜納指12000我同你say sorry

巧啦

放啦

你哋真係好撚mean

要8點

比個期我

我同你掉轉
day trade暫時賺多過SH
因為現價TSLA都去唔返$530
而day trade我仲日日做緊

過左-500呢個爭住走既時間之後, 呢排無咩大方向
又唔似會再大跌
大戶係咪又要橫移慢慢吸下貨

無咗幾多鎂？

所以話 做咩入
繼續sp TSM算啦

你真係又止蝕

我惡過啲狗

-9

今朝睇到啦

Tsla一升小小
Elon musk 即刻出嚟補一腳
頂你個肺

條友鑊鑊都係咁，貪好玩咁

幾時惡你呀

Smoke完係咁

今次要屌邊個

唔係個個都佢咁勁佢個啲萬中無一黎

睇得出

又有賭場

又原地爆炸

好快會返曬嚟

唔知甘賓尼條乸型呢排過成點呢

支finos正牙

踢緊鏝

又啟用特價模式
等老母麵put

好似V緊

百屌成材不嬲都係真理

百屌成才嗎

勁喎啤仔
主力LC/LP/SP?

Fk u meh

g持

係炒格仔
呢樣嘢大多數人會輸多贏少

舊年仲講緊250 大法

TSLA又令到我每F5一次資產總值唔見幾百蚊

股價要一飛衝天

契媽啦

10月2出交付量

買咗100股巨硬，但嫌唔夠多，想佢再跌下

呢個鐘數點睇到個股盤前

我琴日都嘔左好多

比錢 有錢就可以做大爺

今年先玩美股

300 is good

俾錢我 我逐隻答

s＆p500 同道指 兩個期貨係到玩追蹤？

首先要用不推文先

升市都嘔

跌果少少就牙痛咁款 點做大事

有冇人今晚賭MU

近排忙到睇都冇時間睇
咁又SH左冇做傻事

nq一到20ma就打番落去

我又伏左啦

有朋友問我佢新手入咩股好
新手問新手做乜鳩

大佬唔好搶客 比條生路行下

唔洗對沖牙

係咩野令到你琴日入市

qqq緊係其他咁大波幅坐唔穩佢又屌你啊

TSLA跌完嗱？

Told you

瞓醒見佢升諗住短炒...
點知

7點咪知

果時all in 就上左樓

好啦

Arkk應該都穩陣？
推薦左aapl同tsla

假跌嚟嘅
空歡喜

月供2800

都大路 但預左大波波

新手一律提議玩坦克車
60%TLT+40%QQQ

佢應該講緊我上次講個枝

Btw好想shi
掛住同frd吹住水shi

慘啦今次

仲TLT?

戴撚曬頭盔啦我
佢仲問我入唔入spi

石兄 又衰邊樣

我係睇到無限qe 新聞就買貨 今年算達成目標食下花生算

咩事新手都識就知玩完

今晚又要panic buy

佢再一次高追TSLA AAPL
又諗住8pm止蝕

石巴個倉真係得啖笑

石仔你次次入完aapl同tsla都跌 你今次會sh嗎？

新手玩Spi

勇者無懼

做法正確

但係你瞓醒個陣唔係算係貴貨區咩

可唔可以唔好入, 我唔想佢地跌

所以咪中左伏囉

跌得嗰少少🤏

我同佢一世人兩兄弟
兩個都on99

緊係唔會水鳩佢
重點：叫佢唔好上連登睇 會嚇到penis sell

入多d 我想佢地跌

其實你唔係應該見佢跌咗，先入去短炒下咩

升開會繼續升

有冇人ib做option成日冇左個表同預測

佢唔識我都唔會笑鳩佢既
不過同佢講過下有咩股想買可以問下我先

又唔係突破 琴日開市仲要差D俾人short到轉燈 成交量又少
唔係好理解

點解呢個西市仲玩呢兩隻 完全無路捉

我知你想左一巴右一巴我
我而家唔輕易入市住
留返十月我左一拳右一拳
打你老母！！

我會穩陣d就算買咗arkk, aapl 果類穩建d嘅

然後買剩嘅錢玩下spi 賭場咁

其實唔孖買正股就點都穩陣

P巴燈力轉移咗去石巴？

唔識睇

市都未開

但係我純粹覺得佢唔值依個價

炒得太高啦

石仔 你咁堅持自己諗法 點解唔stick with個plan
成日見高就追 又坐唔穩

佢不嬲好友
好似次次上水都見佢比人問呢個問題

點解人買TSLA我買TSLA我會係咁輸錢

淡友係一時，好友係一世

點解你問得出口既

研究到而家都唔識點玩
決定放棄 寧願去睇下每日有咩賭場撚下好過

因為你唔係擇善固執

因為人地係跌市/未上買 你就上都唔買 到山頂先接然後諗住順風車

地獄黑仔王

今晚美國亡國

因為佢po啲嘢令人覺得佢淡
之前買put
近期就睇put/call ratio

kweb大淡友

咁就無所謂既
依啲野好個人觀感
姐係我都覺得樓價唔值依個位
不過都大把人爭咁解

因為你唔跟五線譜

Ching都係睇下書穩陣D

你咁樣玩法 比多次3月你都賺唔到錢啊
低位細細注入貨啦

行衰運...

Tenet圖召喚

多elonbaba 正面新聞 - long
多 elonbaba 食大麻新聞 - short

明明tqqq仲升緊 點解講到就快熔斷咁

Make America Great Again

不過我拆後360買 我都穩陣既

最令人恐懼係恐懼既本質

比多次3月 我敢講呢個po又會換新名

如果3月黎多次
佢tsla跌左大半panic sell 左la

自己要啲咩都唔知道
你止蝕唔緊要 但係都起碼有個exit plan啊
唔係見佢跌就走 既然咁無信心就不如唔好買

咁你啱，你對佢前景有信心嘅，就入下

市場低估了侵的決心

會聽人講就唔係村長

龍軍堅決不移
一定會升熔

睇前景同dt係兩件事黎

因為你埋怨既係運氣 唔係自己

其實我覺得茶巴個fd 似想dt 下

佢提醒入場同DT同埋短炒撚姐

所以我咪唔dt
時間我又無 精神又無 能力又無
Sh算

經歷完三月 九月洗倉 仲未死得

你睇透了成件事嘅本質

點解琴日要手多入aapl 120 call

我後悔dt了 乖乖地sh咪好分分鐘仲多賺得

我同佢解釋過下咁
叫佢玩耐啲可以試下
攞30%本出黎玩下先

Spce等緊大家上船

等我留意多啲GOOG巴先

交換?我90 PUT

你幾時到期今星期就算啦

9月嗰次我避開左
我仲好記得我想盤前高j tsla
但係諗諗下唔多對路 連我都想高j
我用自己做新手指數避左一劫

TSLA 300 掃貨

投資最緊要係唔好輸大錢
所以要規避風險，減少MDD

資本嘅類積係geometric mean
唔係Arithmetic mean

每次輸錢應該檢討自己輸乜 唔係運氣
無exit plan就不如唔好入
有時候都睇唔過眼點解可以咁賴皮

我願意用納指升一點換佢條命

大家gel定頭先 快

唔係次次大隻紅字就會睇得中嘅
又唔用不推文
說好的NQ 4位數呢？

你個名唔同左
龍霸天下D FD?

唉,應該繼續熊佢

其實好多時堅持下都可以返嚟

佢就係exit 得太多啦

與龍同行

與我同行

我願意用佢條命換納指升1點

蘋果棍上

sor
我1999掉轉左

你仲蝕緊五蚊鎂

蝕緊9美

認同

石巴講真你咁驚係唔係個注碼出問題?
你不如試吓落一個令你安心啲嘅注碼 例如fractional shares
我短炒咗幾個月唔敢講話有乜心得 但係想講少少
你要知道啲價格變動冇可能話你一買就會即升即賺錢 (有時會嘅但都唔係100%會出現呢個情況)
當你買完喇 (我假設你係有諗過點解會嗰個位買) set好哂止賺止蝕
唔到價就唔沽貨 跟住個plan行 唔好見跌少少又即止蝕 跌完回返嗰陣賺少少又好驚青即放 你咁樣玩嚟玩去有可能會得個吉 咁樣不如一開始就唔落場玩
咁就會少好多錯誤

大數定律

今日似升一日跌三日

你買咗幾多股？

4股AAPL 1股TSLA

係價錢出問題

今晚收市TSLA一定返420
上次話咩鳩歐洲同中國新車注冊量好低 成班人係度拋售
盤前1500趺到1420
開盤後直線上返1480左右

一射衝天

我覺得石巴係玩膠....

係
我而家短炒好留意個maximum drawdown

俾elon musk壓鳩住
屌佢成日嚇鳩d老散

勸唔掂架啦 算啦
五線譜>貼空倉圖笑SH巴打>未係入市時機>轉升一輪>忽然高J>回調>摸咗短期頂>Panic Sell怨自己唔夠運>五線譜>Loop...

不過輸極咪又係100港紙以內

一仆一碌

佢個注碼已經細到冇得再細咁濟

都係等周線算

最底果句
sad but true

休閒型玩家

其實QQQ同SPY盤前都升緊

今次可以執到幾多石 15.9$@200

雖然升返被打一巴，但暫時都贏sh好多
不過如果輸比sh，就會更偏向sh

輕課玩家

一柱擎天

100蚊內幾好呀

笑撚咗 咁多人理隻煩假膠？

睇線我同波巴睇法差唔多都係玩ma

Plastic?

所以咪話 石巴買賣股票醉翁之意不在賺
只係享受下係夜晚時候冇嘢做買賣下Stonk+Option嘅快感

跌咁多好想死呀

計過差唔多成千
成日夠賺
我TD 玩option都係10000港1288鎂
同佢差唔多
但我而家都升到1400-1500鎂
只不過賺得慢

屌 要save

呢位ching 經常反向操作 佩服

咁樣買法. 我扮broker得喇. 個transaction cost都已經食晒profits, loss左都要俾commissions.

龍市所有線都係浮雲

你依家唔止蝕9鎂啦

做乜突然咁大手筆

*其實夠賺

妹市睇線幾好睇

呢三隻股票真係垃圾黎

Fortune's Formula: The Untold Story of the Scientific Betting System That Beat the Casinos and Wall Street
天才數學家的秘密賭局
財富公式：玩轉拉斯維加斯和華爾街的故事

投资组合的熵理论和信息价值——兼析股票期货等风险控制
鲁晨光

這兩本係資金管理(如何唔輸大錢)入門好書

鎖死左走唔到呀

岩岩申請完IB

想問下點解login到個web但係login唔到TWS

玩定期啦

屌你老母垃圾Tesla
工程佬真係特別仆街

咁你要有耐性等下啦

或者開盤果陣有逃生門

多謝推薦

正式批了未?

GOOG巴都係同道

低位又話未係時候
高位又話買貴咗
比著我係個市，都唔知要點先服侍到你
你都係空倉算啦

如何唔輸大錢

點解我話唔買我又要買...

一齊SH
石仔一齊試試
正股坐下
比個期你
年尾
紅燈請我食一塊生命麵包
綠燈請我食一條生命麵包

一早唔入場咪唔洗輸咁多錢囉

市都未開喎

死貓彈 到時跌到仲恐怖

真係可以cap低你講D野比新手睇
最佳反面教材

比埋個期你
一齊坐下好嘛

笑咗出聲
你咁樣咪必贏
點都會有包食

唔掂Fib 50% 點叫反彈

幫石仔打打氣

接左火棒啦

我地石村長 好多非洲兒童要養的

買得果1股仲留番啖氣喇 屌咩

Elon Musk落地獄啦

仲想陰石仔
到最後你怎都有得食

好惡

石巴嘅實力無離開過

你班友仲落井下石

因為你仲未搞清楚你係想賺大錢定係執銀仔......

但係事後睇番, 放大exposure 入TQQQ/Leap Call QQQ才是皇道

不聽小西言

操控股價，報狗呀

一齊做牆紙

叻仔

不如定期算啦你

美國班工程佬真係特別仆街

其實Tsla跌緊乜, 純粹因為Elon musk 9up?

如果你想執銀仔嘅話，絕對唔會等佢升你先上，至少等佢回到某個點你先去入都未遲呀

就好似你嘅五線譜咁

但係你依家似FOMO 咁

有邊次唔係elon musk 9up
習慣下就得架啦

成個市落 好唔好

too high ver.2

盤前除左財報日可以不理

又輸錢啦屌

咁要考慮埋expiry time theta
有可能贏多/少左

又棍

我已出左勾拳打佢第一下

年尾紅燈就係罰佢點解聽我講
年尾綠燈就係請我食包報答我
我好誠懇
我AAPL TSLA 買入價同石仔差唔多架

望就咁望

Elon Musk自己講，話你呢啲人唔啱買佢啲股票
佢唔係要你買，佢唔洗convince你買，死開啦

入面條片0:40，佢親口喺個earning conference call講㗎

佢自己就係新手指標
想入就應該short

TSLA 行緊收縮三角
唔似咁快爆上

咁如果贏緊錢緊係踩盡油門去

要時間更新
當初問cs咁答

同幾個月前zm對比下，睇下有冇啟示

QQQ 如果真你有一年期以上
過往幾年唔好太OTM做賭神,應該幾難輸
(最難係揸住唔放)

佢依家唔止蝕遲啲賺錢啦

琴晚tsla 控得好誇....

掂三次50天線之後爆升

收縮三角掂多次底再爆上
Pivot point 破widge位置

最難係紀律

磨吓算啦好嗎?

走唔撚到呀

年尾都紅燈就一齊叫春

爆升喇 好嗎？ 去番幻2

乖啦
繼續開返74SP TSM算啦你

好似畫心電圖咁

陪我坐
年尾都紅燈你就止蝕走
年尾綠燈就陪我坐到2070年

慢慢升
升太快一陣又freefall

TSLA又跌，又係380再加倉，每一個星期V一次，係咪on9股

熊巴

嗱嗱聲食糊咪得囉

佢都要趕住接濟嘅

我TSLA買入價同石仔一樣
AAPL就差唔多

除左上次Intel同WDC果次無輸咁多

五線石 係唔係小學雞黎

係咪又金溶
咁多

ZM 當時高位180, 升左一倍
tsla 加油

算啦

你set 定價入，再set 定價出好過啦

TSLA OK LA 一底高過一底
痴住50MA上

隻莊股apple又派貨

開市即溶

堅持呀

雖然WDC返左家鄉

其實似有ADHD....
no offense

笑死
出面竟然有人唔信買TSLA可以賺到錢

可能出年變5號仔
2070 dropped to zero

明顯曲到直

起碼有息收

笑了

傻仔

真假難分

接濟我?

係好大機會
上次喺度同腿巴討論過
所以先想大家唔好再tease佢
嗰次大家叫埋暴巴都唔再擺嗰張風火輪

大家用邊個電話app睇市
用緊 同 my stocks 好似麻麻地
但又唔想用支牛

5號仔special case

你話驚volatility 都可以理解
港股點會好過美股呀

0005

佢嘅村民

對佢嚟講，我地無佢嘅村民咁親

我信
如果佢真係次次5%就cut loss
因為真係有呢啲人

咁好啦

我入村可唔可以接濟我 好窮

自力更生啦bro

石家村村民

800鎂嘅1%=18萬越南盾

無人請
我想月供都無得

火星日報
2070年 9月 29日

著名投資專家 - 石大師稱「2070年之約已到，
手上最後1股TSLA由50年前買入，至今仍未
賣出。感謝50年前連登傻散熊喵喵陪坐！」

笑撚左 5% 止賺
逃唔出港女思維，有息收先係最好

幾時到10月8
想砌女

手上唯一一股
價值已歸零*

特斯拉又滅世

石巴有無興趣加入SH 教?

十年後升值百倍
唔係就請你食返你請我食果條生命麵包
我唔介意擺十年請返你食

$400樓上都叫滅世

石巴有無興趣玩 momentum?

Wa diu 酒呀

Tsla q3數係星期五？

勸你唔好教佢，一陣又發癲鬧你

佢用行動答咗你

tsla快啲跌多啲比我入貨

李小加提早走，中共正式入局港股
外資走，轉場返去美股
美股 sing

條數有冇計錯

好少事啫 好多人都有

到時有可能你接濟返佢轉頭

台式撚樣害死人

教人玩momentum
乜撚都無哂

有d睇唔透石仔想點
又話清倉但又繼續玩架喎

台式撚樣

SH萬歲

有啲難度
點解發覺想做飛機野就整個武漢肺炎出嚟

港式撚樣係點嫁?

點玩ga

平時都唔教居然收石師兄做親傳弟子

無辜中槍

比你計到就唔叫傻P

諗起台式紋丁

牛gel 訊號
確認！

開始升返啦好似

條數好難。。唔識計

以我接觸嘅唔同人經驗
係似有 所以我都真心勸佢退出

本身李小加都係支那人

跌撚咗10蚊

岩岩V完了，可以繼續掃貨

坐定啦石巴。。你用牛牛我估你已經panic sell 左。。。

依家到8點都sell啦

Tesla 出440 plz🧏🏻‍♂️

究竟點解大家要逼害石仔

石仔 一齊SH到年尾先
紅燈比你鬧我鬧足一個post 1000個回復
任鬧唔駁嘴

我特登開一個post 比你入黎鬧
試下一次咁多

其實我真係幾多知你個玩法係點
有冇咩網站/書介紹吓

大把靚股無必要再hold Tesla

想*

咩大日子

屌

Tsla又撚狗？

今日下晝係美股石子認真討論區

石巴。。呢度d 巴打陪你一齊1 人入1 股TSLA

一齊SH好唔好到年尾。。要蝕一齊蝕

仆街 次次切親手 嗰晚都見紅

求下你小心啲啦

你咩位買

你又切親自己

419.79

有咩所謂

放左未

我join

未

TSLA驚西

唔驚啦v ing

最重要係石巴要一齊

SQ又起飛

大絲巴D英文好我好多

石巴真係好正
畫晒五線譜但d trade從來都唔跟笑死

agger
明明佢成日話自己中學都未讀完

吓？
我中三程度

龍霸天下(空倉)

佢應該自習能力幾強

唔揸刀啦求下佢今晚唔會溶

TSLA可唔可以跌串個三角形先叫滅世. 明顯TSLA車, demand多過supply, 仲要撈過界開埋礦. 過多幾年無晒真人入礦場, 保險公司慳返一大筆, 又變左一堆TSLA礦工機器人. 我想加貨呀.

想奶好巴腳趾

果果就黎返家鄉

其實我係因為俾人排同頂唔順同老師個種權力關係
所以就做左隱青幾年

不如出去做收銀 日日數錢

AAPL起飛了?

墮機了

-0.03

F，GM 整完車等人買
TSLA 收咗訂先整車

wallstreet 表示：買GM
RH 表示：買F

石仔角度已經滅左世

你放啦 放過蘋果 放過自己

轉燈了

我會日日攞曬啲錢去買tsla

果果

盤前暴插緊

啊木：「係喎，都夠鐘襟錢啦喎」

你英文好就好喇

求石巴放過apple tsla

盤前跌=盤中升

認真???

Tsla已經悶到畫緊logo

邊止呀.........
咪玩啦果陣九十幾歲

Sq後悔無加倉苦主區

變咗石長老

幫好巴吹(奏)區

仲以為可以跌下入貨 又升

Tsla pre market 跟足德盤

se可唔可以跟住sq升

跌到142果陣未有cash

U 好升得

去到2070都9x歲啦

盤前跌
酒呀

無估到佢咁勁

又話short緊QQQ
即係佢睇拜燈贏？

我168高追過終極摸頂
希望下星期突破到

我後尾望左一排 5線譜, 發覺D龍頭股一直都係最高SD既位置
跟住次次睇親都係隊穿最頂個幾條線
即係根本一直都唔係買入位置

但係一過左一排呢,
本身隊穿哂頂個幾條線既價位,
就會去返中間mean個d interval

唔準9半大單走先代表盤中盤後升

人際關係都係簡單D好
細個覺得多朋友好
大個覺得要維繫感情都好花功夫 自己開心就算

多謝

盤前升 開市跌
盤前跌 問市升
唔好話呀婆 連登仔都識玩喇

其實咁trade法有d似跟bb通道落trade
強勢股會跟住個通道頂上
回都係最多回到通道中軸位置

快啲落返黎

P巴好似好耐無上水
唔計打機

80走左
新股真係好難玩

連咩年都知

所以10月底wall st大班會沽多轉